<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:orientation="vertical" android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:weightSum="1">

    <android.support.design.widget.AppBarLayout
        xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <android.support.v7.widget.Toolbar
            android:id="@+id/master_toolbar"
            style="@style/MasterToolbar"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"/>

    </android.support.design.widget.AppBarLayout>

    <ScrollView
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_width="352dp"
        android:layout_gravity="center">
        <TextView

            android:gravity="center"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:text="Краткое содержание предыдущей серии для тех, кто не хочет искать ответы в комментариях:  1. На официальном больничном после операции (за день до того, как я должен был выйти на работу) зашел проведать друзей в компанию, где я работал до ПЛ.  2. Через неделю отвели к начальству, не дав доесть супец, который я принёс из дома, потому что отходил после операции, и толком ничего другого есть не мог в то время. Вообще – верх хамства выдергивать людей из-за обеда, ну да ладно, видимо там это нормально.  3. У HR-диретора начали продавливать увольнение по соглашению сторон, мотивируя это «нелояльностью» и «посещением офиса конкурентов». Откуда они об этом узнали – прокомментировать отказались. Видимо, контролировать личное время сотрудников – это тоже норма. Потом с толпой HR-ов повели писать заявление, обещали привести штатного юриста, охрану, Бэтмена и всю королевскую рать, но в итоге все равно сделать так, чтобы увольнение прошло любой ценой, если я не хочу увольняться прямо здесь и сейчас. КЗОТ – КЗОТОм, а увольнение по расписанию.  4. Выводили из офиса под конвоем, и это с учетом того, что на тот момент я официально еще не был уволен. Тем не менее в доступе к рабочему месту мне отказали посреди рабочего дня. Не говоря уже о том, что принудили забирать личные файлы с компа админа, а личные вещи разрешили забрать только под присмотром. Крайне унизительно. Встретился с таким отношением впервые.  5. И самое главное, уволили 22-м числом, когда меня не было в офисе (подтверждено больничным), но оказывается можно взять и написать бумажку даже тогда, когда тебя нет. Сотрудник Шрёдингера прямо. Окей, будем считать, что это нормально.  6. Я крепкий кабан, но при желании можно и камень задолбать. Они добились своей цели – к вечеру 19 числа я слег с нервным срывом и высокой температурой.  А теперь – продолжение оперы!  На бумаге все выглядело красиво: «п.1 ч.1 ст. 36 КзпПУ По соглашению сторон». Удобная статья, хорошая запись в трудовой книжке, расстались якобы друзьями – идеально для компании, имидж которой строится на образе «лучшего работодателя». Но это только на бумаге красиво, на деле все было немного иначе.  Доказать правоту, когда личные амбиции отдельных «коллег» подавляют любые проблески здравого рассудка, а уж тем более прийти в такой ситуации к компромиссу – практически невозможно.  Победить махину с огромными финансовыми возможностями и армией адвокатов – без шансов. Добиться правды, когда твоим коллегам настоятельно рекомендовали прекратить с тобой общение, и когда тебе никто не хочет верить – нереально.  Был человек – нет человека. Чертовский верный расчет и полностью отработанная схема — малохольные тепличные айтишники со стрижками из барбершопов едва ли рискнут отстаивать свои права. Но только не в этот раз.  Во-первых, нельзя отсутствовать в офисе 22 февраля (что подтверждается больничным) и написать заявление об увольнении в этот же день. Но это цветочки! А вот вам ягодки. Я очень долго ждал результатов экспертизы – дождался. Наслаждайтесь!">
            </TextView>


        </ScrollView>

</LinearLayout>